中大罔顧職員人命?

同朋友傾開發現原來中大琴日已經叫哂人返工

FACEBOOK見到四五日前有人入過去都仲話係一陣惡臭

中大個聲明話驗緊二噁英, 但要兩星期先公佈結果

唔係應該驗完確實無野先叫人返去咩, 仲要等兩個星期咁耐, 係有事既都中哂毒啦, 仲驗黎把鬼

推爆佢

呢個係真
有朋友係中大職員， 真係已要番校園office
真係痴撚線

咁痴線

其實中大係咪想用班低層返去試下有無毒咋

推推推

連學生都開始要考試

吓咁癲
唔好再叫人入去啦

唔怪得知尋日朝搭72見到有堆人落車入去
仲諗緊係咪已經解左封

好似上星期已經比有cu證件既人入